部分連登仔對墮胎的意見及邏輯分析

支持窮人生仔正仆街
=窮人/唔識教/唔想教嘅->絕育/唔好扑野

一旦有左，唔可以墮胎，一定要生
否則係殺左人
會有嬰靈

嬰靈呢啲就唔討論住
眼見越多mk妹好早就大肚生仔
仲要生幾個
究竟生出黎害下一代衰啲
定墮胎衰啲

以下開放討論

一樣咁衰
由扑野的一刻已經係錯

睇你寧願蹧蹋一條生命
定係殺死一條生命
個人黎講我寧願死都唔想喺冇母愛、窮撚家庭中長大

無錯，唔鐘意小朋友嘅要強制絕育先可以扑

無得自由墮胎咁啲人自然會小心啲 唔會咁易搞出人命
當然俾人姦呀有病可以墮啦

當然墮胎要check要睇情況
而唔係交易咁俾錢就可以做
有得揀嘅邊個想意外中招

係囉 生唔生都係個人選擇
如果咁樣係唔人道嘅話咁個個唔生仔又係唔人道啦